輸緊3000比狗會，可以點追？

一追再追

仲有幾多本追

戶口仲有1k
可隨時入錢

波馬都玩
有冇心水allin

買讓球
睇兩倍，就買
2/1機會
1000蚊轟落去

輸緊萬幾

今晚頭場馬仔 4 8wp

今日最穩場收息波過左

有冇機會收錢？

咁玩好難追

等巴打放料

唔夠本？

兩個幾月輸左五皮

我學生黎架咋

大注買一場，你買三，四場都翻本

頭場豬硬

細細地玩下啦
之前差少少三串一中十五萬

Allin李城贏ok？

巴打，無運就抖下
遲下再追，放住下馬會先
有運連本帶利攞翻

做咩咁睇唔起買中國球隊？

你有無睇波李城仲買

上海申花半一下盤幾好，
自己主場，又抖夠